有冇人覺得做守門員好著數？又唔駛體能，真正踢到八十歲都仲得！

你諗吓，活動飯圍唔廣，得個龍門唔駛跑，高，矮肥瘦做得，對方射得靚入硬唔關你事，對方射得差你救到，對方射出界唔關你事，又唔駛你入波，唔駛同人衝撞，只要你捱得悶，其實都有能力做出色既守門員

做弱隊龍門好辛苦架

唔辛苦，球隊輸係正常架嘛